你第一次聽周國賢係聽佢邊首歌?

有時

“這秒針 轉個彎 繁華極短暫”
“仰首太空 再看清一片藍圖星宿 怎麼那北斗永亮透”

呢兩句 當時真係聽上癮

目黑for sure

星塵

不敵

Why

地下街

一嚟就打大佬

真正令我認識周國賢係密封罩

我始終需要情歌 沉睡在昨日一起的感覺

Ching 咁 sad

一定係不敵!!
中學回憶

工作 工作 工作 更多工作
都不知道 替誰頻撲
難道你的快樂 以薪水 定厚薄

十四天的光陰 不算悲劇收場

真係係心情最差嗰個階段聽
發覺佢唱得好有feel
唔係最有技巧, 但一定好有感情..

繼續上 全力上

same

但係覺得首歌最後係開心嘅

好可惜唱功...

有時

個人聽完可以好平靜 其實幾正

橙頭怪物

DSE 個陣第一次聽

痴撚線

不敵
花果山但你太自愛

Study leave 聽覺得埸波仲有下半場

棲身凡塵 誰個錯用情感 等於犯禁

咩嚟㗎

中一聽既不敵

不敵，當年頒獎佢得銀獎好唔開心

大家識貨

目黑

葉恭介！！！！！！

14天

黃金入球

聽得周國賢

原來係咁

第一首係有時
令我係咁搵佢D歌黎聽既歌係地下街7MIN VER

賣弄床技 和你寫性日記

漢城沉沒了
個陣覺得呢個新人真係不得了

Cls

初戀殘酷物語

7 min version 邊到有

Children Song

大陸嫖妓 和你Hi到月尾
插過西 你我成為知己
我無帶錢 但你卻倒貼我三K
淫液令賓周音速刺殺水花四起
陰莖隆重來獻技 堅挺全程強姦你
誰及我拚命 哪個叫暫停
全床充斥呼吸聲

# *繼續上 全力上
無懼每個對手招式多誇張
不怕插傷 靠第三腿創造 我理想
(不怕插傷 靠第三腿創造 夢與想)
全力進 全力退
連續猛插九深一淺不誇張
中出爆子宮 那管洩盡能量 #

看住我 擒住我
仍是晚晚喪Hi七百次完場
陰莖與西 九十分鐘裡儘量擴張
全力貢 球直上
來日我與你開KY打一仗
請給我信心 以精子灌直腸 *

若是流汗 流到膠套內裡
插到甩了不要流眼淚
我那天 子宮頸遺留下紀念
回望共你一起闖進對方的禁區

@今天神龍來發亮 岡本照頭又笠上
來共我落場 那怕八尺長
能越戰越強 來Hi穿玻璃窗@

repeat #

衝擊似火槍 每一下也會響

repeat @ *

中出我夠薑 插穿套會有獎

“東京街角的傳聞在散佈 都衷心祝我好”
呢句真係好正

出色

極樂/光/漢城沉沒了是但一首，唔記得了

半醉人間

目黑
但聽完有時先入坑

覺醒字幕組

係架lift到fing下fing下成個傻仔咁 聽落又幾好聽

黃金入球！！！

近排聽開

all

今生不回家

第一期最紅係呢首歌 (周國腎好神奇, 佢係紅幾次, 又退幾次)

唔知下次返喺幾時

聽903聽到十四天
個45秒outro不得了

14天的光陰不算悲劇收場
曾共你一起走過已不錯
要走的都要離開
還是換了另一種方式去愛
投入過一分鐘 足夠一直收藏
承認共你很相襯 但再沒法一起

應該係地下街,
又或者係極樂, 個陣motorola e680i 廣告係佢演佢唱, 晚晚播

Children song
第一次聽就哭撚咗

東區酒廊
聽落好有味道

月球上的人cover
個時仲未聽上癮
直至聽完星塵，就係咁loop佢啲歌

有時，最終幕，鬼怒川

應該係極樂
佢第一首出既歌係邊首？

唔太記得邊首
最近最鐘意鬼川怒

十四天

唔計佢放上網啲demo
正式派台係 十四天

地下哈

時空 跟住就返唔到轉頭

溫室氣球同請讓我回家

黃金入球

但真係搵嚟聽係半醉人間

離魂記

相好

一sad就會聽密封罩

清 識貨

赤城千葉

英雄勇 好似係903聽到的

Children song

Diu

年輕人們

children song

物極必反

應該係漢城沉沒了

應該係今生不回家
因為細個電視播冇認真聽過
呢幾年先聽到佢首有時

漢城沉沒了

黃金入球好細個聽
跟住就係今生不回家

新宿街頭十餘萬人

是

睇完墨說篇離魂記前傳就見到呢首歌

極樂 Motorola E680i

密封罩

都係有時
好鍾意佢啲歌詞
唔講住，係時候去聽番

理智與感情

十四日

黃金入球
正式聽係children song

其實宜家好咗好多

不敵

聽到依家都好鐘意聽佢所有歌.
最緊要係黃

理智與感情

要追也不要不借一切，要等也不要一生一世，感情如同等搭地鐵，人別越過底線

真 個陣個個星期六都追

灰色小飛俠

以後都唔可以再聽原歌詞

Go with the flow 個mv
好想去流浪

目黑
中學班際sing con

我記得溫室氣球同光兩隻碟好紅架個陣, 然後退一排, 轉zarahn 出道又紅一轉, 好好聽

最正係睇港隊果陣場內播

應該係目黑

佢啲ig live幾正

花果山 但你太自愛
好似廣告成日會播

最終幕

守口如瓶！！！

極樂

嚴格嚟講可能係目黑？
當時小學雞一個好中意薛凱琪
其實都好中意呢首歌
但理過把男聲係乜水 更加冇理過有獨唱

真正有印象 記得佢叫周國賢
應該就係電話廣告首 極樂

以前約ex睇周國賢演唱會，話過要以後一齊睇曬佢啲演唱會最後只係睇過兩次就散咗
好掛住佢不過佢已經block曬我

鬼才...

有冇拎

溫室汽球廣告

愛上殺手

誰料 我愛你愛到最尾都不可永久 盡最大努力可以忍我都忍夠
呢首唔係第一首聽但近期最鍾意聽係呢首

b

溫馨提示大家
12月 一秒拳王 上映
記得多多支持本土製作

this?
次次入都會high大咗咁

赤城千葉
成首歌好有畫面

期望共我一起瘋癲不只一個

重逢

時空

細個電視廣告播極樂

來尋覓快樂
它等你等你去搜索
四圍瀏覽趁還有知覺

之後就係漢城沉沒了 好似電台成日播

麻煩樓主pin this

12月爆肌

愛比死更冷

好似無人講佢最hit個首

告一段落

小學賣弄球技和你寫進日記 果陣都唔知佢乜水
到中學開始唱k先識佢 花過心但你太自愛

地下街YouTube auto play

Btw 推銷員之死幾好聽 可惜係翻唱冇得用spotify 聽

十四天！

不敵
完全曝露年齡.....

Go with the flow

花果山～但你太自愛～

來尋覓快樂 他等你等你去搜索

zarahn-天使

真正開始聽係最終幕
每次ot都會loop呢首

有時
以前夜晚聽903嗰陣聽到

呢首一定係top3

正

溫室汽球

第一次聽係叱吒頒獎禮 陽光燦爛的日子
自從愛上了

有時
好記得係電台聽返黎 首歌嗰期派台
嗰時淨係覺得啲詞好神
不過真係做佢fans係五/六年前
有日突然醒起有時依首歌 然後去youtube喪煲佢啲歌

我跟你 淪落到若即若離

若要探險 巡迴山手線

細個聽完好想去東京搭山手線
第一次搭係放工時間
真係探險

赤城千葉 好記得係睇墨巴嘅一個故而搵首歌

要聽就聽返佢本身Channel嗰個啦

當一個新移民
切斷上半生
找一個新祖國繼續做人

第一次聽係目黑
最中意有時

巴打住日本?

Top 3
地下街
目黑
密封罩

鋼煉個陣都未有人識陳奕迅啦
明明啲artist啲料咁好 搞到成pat 屎咁
tvb就算唔奶共都係抵死嘅

已經唔記得邊首先 但因為佢所以去學結他

呢條友啲唱功十年如一日

周爸打拳

近排首 留下句號的面容 有feel

告一段落冇得輸

目黑，利申老餅

雪國

地下街 自彈自唱版

認同！

目黑 當年同FIONA合唱 唱K一定會點 周街都有鋪頭播

之前去左東京做左幾個月野
日日聽地下街搭山手線

Btw 好掛住Endy都好掛住日本
只好聽住Endy既日本系列頂下癮

唔係第一首歌
但Children Song真係聽到喊

識貨
我都係

lm

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景

駁唔到 幾有 feel

橡筋都好好聽

咁都幾正 可以喺東京聽地下街

凡夫的樂章

以前一定聽過，但自從去過新宿站蕩失路，就覺得地下街好有feel可以幻想到成個故事

14天
電視播一聽就覺得正

時空
以前只係覺得好好聽 依家

出發前無人能知選錯或對
年輪都刻進骨髓年齡都不可倒退
無悔於這旅程留低過程曾衝出堡壘
六百歲再夢見過往六歲
這一生看那一生興衰
還記得今天演過這一場
無論去到終場
曾為信仰掙扎可以死去

多感激將這快樂當一生信仰

沒有昨天的知覺 承認我已經不懂開口
直到吻下去 才發現已放手

地下街7min version

連憧憬都唱撚錯嘅目黑

鍾意live版，唔鍾意CD版

唔知目黑定葉恭介

btw, 有塵世美full version未呀

無奈告一段落 短促的幻覺

我再也不會傷心

周國賢啲詞真係好癲加埋啲濕鳩唱腔 唔知點解其他人唱唔到個味道

好似係十四天

應該話細個未識周國賢既話係黃金入球
大個第一次聽係目黑 之後先知黃金入球係佢既歌

失散時光

曾挽住你遊歷的都市
與未完成的詩
都被年月踐踏成歷史

呢段真係sad

第一次係小克ig聽到
趕快記錄生命的美好，延後發現世界多糟糕

果排聽到真係即刻流眼淚

小國英雄

《雷克雅未克》
雖然周國賢只係唱一小段，但令我認識呢位歌手

命運就地改寫 只因你我當天那一眼

天使

呢首同埋 雪國
都令我好中意周爸

赤城千葉
也許不應該 只為昨天 放棄現在

第一首聽係目黑 到真係狂loop既話係時空
一路成長 每次聽都有唔同感覺

Glow With the Flow

我們都不是無辜的

正野 橙頭怪物
細個到依家成首歌都識背

無出碟真係好可惜，好想聽無損版

陽光燦爛的日子。仲記得嗰陣係老師比我地聽，好warm

Children song
但第一首狂loop一定係地下街

周爸爸

麻木到一邊乾香檳 一邊觀看地震

Children song
還記得有多久未好好哭過嗎
還記得有多久未真心歡笑嗎

黃金入球
但真正認識係佢cover月球上的人

極樂

有時 打cs1.6個陣一入場就要聽

漆黑中閃耀藍光
心中的渺茫
失蹤的你
尚在哪一方

賣弄球技 和你寫進日記
我記得 那天成為知己

第一次聽應該係目黑

好掛住你啊周爸

不敵
好耐以前CCTVB 廣告播不敵時, 一聽就愛上左

狂loop既話就係佢cover月球上的人

放工攰到仆街聽呢首真係喊出嚟

就係想講呢首！

係喎唔怪得怪怪地

手機廣告

密封罩

我再也不會傷心 同時沒法再興奮 麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

織女望向牽牛一知半解眉頭

人雖走 情都在...

我第一首係地下街
但最鐘意嘅一定係有時 最終幕 同物極必反

識唱嘅一齊唱

我是個地球人

Children Song
喺教會偶然聽到 即刻拎手機save低

same
上左腦之後搵佢好多舊歌聽

14天

但想推薦 森林大火了

黃定藍？

極樂
細個巴士聽到幾句 未識上網搵
大個聽番就醒起

告一段落
個時我見到cd鋪放住佢呢隻專輯既poster
心諗咁靚仔既

陽光燦爛的日子 個陣叱咤903頒獎禮聽到就開始聽周爸爸啲歌

月經

識波

冇人聽在天之靈？

地下街 2011 YouTube版正到仆街

唔係第一首聽
不過在天之靈後半part 全程高潮

上YouTube 搵interstellar 無意間搵到 星塵 嘅剪接mv
不過覺得 有時 同套戲嘅內容相關啲

有時
14天

從維度裡繼續破解光速的變奏

係 第一次聽到就係手機廣告

以前都有聽哩首歌，而家查返先知原來首歌叫黃金入球

天國終於降臨 我想起只有你

我都係

呢個版合埋眼聽
成個情景出晒黎

咁少人講最終幕
好鍾意呢首

但第一首係有時
之後聽曬三部曲

成個playlist都係佢既歌

某校勁band

check識波

我覺得重逢先最match 直頭主題曲

去日本旅行必聽

識野！！

都係嘅不過三部曲三首都好正

Ching 識野

還記得有多久未好好哭過嗎
第一句已經喊咗出嚟

我係某校既學生

也許不應該只為昨天放棄現在

可唔可以出返個cd版

半醉人間

我們以為深愛過 結局都不芬芳
長島內苦澀太多 然後強裝甜蜜快樂
到夜半人間裡看 你共我醉後看誰都風光
不要問太多 你要喝的請你繼續乾

favourite

不敵
果時真係好型

係

陽光燦爛的日子

第一首有印象嘅係漢城沉沒了
但真正入坑係守口如瓶

真正鐘意係 告一段落
好似冇咩人講

無奈告一段落 短促的幻覺
從某月某日再不奢望會有結果
繼續愛下去可有趣 伴侶漸覺累
怎麼會也剩低一片焦土

恆仔導演
周爸主演

最鐘意聽赤城千葉, 自己一個夜媽媽係條街聽個感覺好正

在深谷裡面雷電劈下火種發苗 小知更鳥驚呼叫 火勢乘著烈風猛燒了
大禿鷹卻在憑著眼利火光照耀 去撲殺知更鳥 看到但緘默的鴕鳥
藏叢林的一隻狐狸 笑臉藏偷泣這狐悲 也在看的烏龜已龜縮但露尾
.
.
.
本是同根生 同仇敵愾 不應相害 如一體相待
反智和貪心 盲目自困玩火自焚來一起綁緊

沒有找到出口出去也好
終點一世也未到

永遠太遠.....

他失戀會到處飲酒
期盼抹去的哀愁 卻更加的愁

第一首聽 同樣最鍾意聽果首

當一個新移民 窮途後再生 開一塊荒土盼黎明時份

極樂！

唔係第一首 但第二句都係一聽就聽上癮

7 mins version 真係頂級

嗰時一眼就覺得好型

不敵！

知道係手機廣告既巴打已經2字尾3字頭

第一首係屈臣氏部電視度聽到目黑
間野都執左好耐lu

月球上的人 翻唱

目黑，極樂
因為佢我左部Motorola

冇睇過都聽過

今生不回家

送比遠方嘅手足

2005年， Motorola E680i 極樂手機 , 算係初代智能手機。

成日飲完酒行返去段路聽

萬世巨星 903

如果唔係漢城沉沒了
都唔知以前漢城就係依家首爾

漢城沉沒了
記得當年係勁歌金曲度聽到佢唱呢首歌

後來鍾意聽周國賢嘅歌 係因為聽電台係咁播有時
由有時開始一直鍾意到依家

祈求讓你了解 動盪年代有太多怪事情

C君心情突然下沉~

Spotify用家好撚想聽

聽天馬行空同最終幕而鐘意周國賢

中學去唱k必點

一樣

二胡SOLO

同好

依排成日loop

初中聽目黑同Fiona

我都好中意飲完酒聽

逃避

一定係黃金入球啦

地下街
果時loop到唔識停

目黑

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景

不敵

之後已經係我們都不是無辜的

molamola

Zarahn 怪誕城之夜

無顧慮的親密

因為東京街角個段

摩斯漢堡店

14年後睇到周爸寫咗好多首歌畀年輕人

初戀殘酷物語，之前失戀一邊聽一邊喊

有時

有時我在記憶空間找到你

地下街真係好L正，我all time favourite

初戀殘酷物語 每次聽到都會有心碎感覺 人地連仔都生埋 我仲係到緬懷緊

極樂
好Mk但又好型

終於有人講告一段落！明明又sad又正

好似係極樂

蜜蜂罩

周國賢本尊開嘅
新FB PAGE得1.8k likes
求吓大家快like

七味粉

我們都不是無辜的 失戀聽會喊死

門關起的一剎 船升起的一剎 遙見著地殼逐寸崩裂 焚盡了花草 全然盡碎版圖 然而留在眼眸裡 仍然有你相依的清早

聽到好想喊

無距離的親密都好正 以前成日loop

冬天去日本必聽

好似係尚餘萬人

我個名

你係咪on9

有時
呢排係咁loop鬼怒川

Same 喺沙漠滿天星嘅景下朋友播咗俾我聽

目黑，當時903日播夜播，不過真係好好聽

公仔箱同愛比死更冷好正丫🤤🤤

黃金入球
細個睇踢出我天地

有時三部曲
Btw 塵世美聽多幾次真係好好聽

Ching 辛苦你 la

定有旁人能拯救地球
讓你孤身的承托 無疑不太科學

唱亞龍大嘅歌

居然冇守口如瓶

目黑 黃金入球
但係真正知佢係邊個就係星塵

床邊大家不知所措 似聽到了惡耗

黃金入球->Children Song->目黑->地下街->有時->重逢->星塵

地下街
利申00後

612版嗰個mv勁感動

"這嘀嗒 又嘀嗒
時鐘似簷蓬滴雨聲"
唔知點解每次聽到依句都好有畫面

第一次聽係初戀殘酷物語同埋陽光燦爛的日子
之後聽下聽下全部都好鍾意

叫我

go with. the flow

來尋覓快樂~~

三年級 Motorola廣告
老了

Hi

長島內苦澀太多

14天的光陰 足夠一直收藏

有心人
寂寞也揮散著餘香
原來情動正是這樣
模糊地迷戀你一場
......

Same因為套戲中意左佢

睇埋凡夫的樂章

半人間

Push

食懵你

呢首由細聽到大

有冇人天使

第一次認真聽呢首歌 就係因為呢個mv

想佢唱返陳子丰個死亡三部曲

呢首真係好sad

好小有周國賢post一日唔洗就推到10幾頁
btw，仲間果幾隻新歌都幾好聽

14天 目黑 地下街
當年中三女鍾意周國賢 男鍾意Fiona

花過心 但你又自愛 我卻連自己都不再愛

太自愛

第一次聽覺得好長
第二次聽 哇
好有深度
同啲旋律

大家太掛住周仔

黑歷史

睇tbb定唔知乜 聽到時空同退化論
正式係地下街

月球上的人cover聽到我上咗月球咁

黑眼圈都正

即刻去聽返 即刻秒sad左

我第一首係天馬行空

其實周爸每次休息再岀道都有唔同的味道

睇每個巴打講邊首就知係咩年代

見無咩人講，我想講《we flight like kids》呢隻ep

入面主打歌係《年輕人們》，但我會推薦《失散時光》

推薦各位巴打去聽下

如非必要 都唔會去聽

國腎D 曲配小克詞係好很好很正

藍奕邦都好正

重逢在這蒼穹 維度裡深深相擁
次次聽到呢句都起雞皮

新宿街頭 十餘萬人